\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\teachermode\tagsmode
\printtrue

\printtask{
	
	\setphysstyle{ЛФШ 2021}{Механика 2}{11 класс}
	
	\libproblem{other}{kapica-ponimaete-li-vy-p36-23.tex}
	\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.164}
	\libproblem{other}{mipt-kanat-2}
	\libproblem{other}{kozel-metodichka-2013-11-1}
	\libproblem{kozel(1992-2001)}{11.20}
%	\taskpic{К парому, масса которого равна т = 5» 104 кг, привязан нерастяжимый трос. В момент t = 0 мотор начинает натягивать трос. При этом сила натяжения троса начинает расти, достигает своего максимального значения и затем остается постоянной. Найдите максимальную силу натяжения троса в момент tx = 2 с, если сопротивление воды движению парома пропорционально квадрату его скорости. График изменения ускорения парома со временем приведен на рис.}{\includegraphics[width=3cm]{•}} kozel 11.
}

\end{document}